有幾多人諗住靠股票發達可以移民定係買樓永續香港人？

身邊原來幾多朋友炒股為左可以財自，唔駛返工

善心打破0回覆

樓主諗住靠返工發達/財務自由？

諗住m記可以加大，唔駛比人睇唔起

九唔搭八

我目標大啲，希望可以唔使再食特價餐

我唔係 我係興趣使然的傻散

你想人地認真討論 就咪撚講鳩野啦
拉